偽港既韓仔！！

做咩成個油頭毒撚咁
唔係佢揸住支煙 真係以為啲自信毒撚嚟

好撚柒

無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啦,柒撚到

成個弱智兒童咁

想點撚樣

呢個都好型

佢ig香港人黎嘅喂

7撚到

依個冇咁柒

偽港咋 佢心是韓仔

呢個好似係一個男團其中一個成員既mv造型黎
係咪拍緊dance cover咋

rich chigga

咩團 一定著得唔夠佢型

學人走gosha個款風格
但又冇咁大個頭

根本而家香港最興就係呢種髮型

利申：我都平陰 好多女讚我可愛XD

佢件衫做乜撚嘢

？(¬_¬)

柒

人地用中文問佢野佢用返韓文答人
應該係個識睇中文唔識寫既韓仔

之前都見過呢條友 比人發現佢p圖p到個地版同路人 笑撚死

我記得之前係高登有post講呢條友

我都記得 個post勁多負皮條友著粉紅色襪+涼鞋